Maar wij vonden het bespraken we het als onmogelijk.
En weet u zeker dat u hem liefhebben heel goed genoeg?
Oh, Lizzy!
Niets liever dan trouwen zonder genegenheid.
Weet u zeker dat u voelt wat u zou moeten doen?"
